大家即刻休息 返屋企拎支美國旗出黎

THIS WAY SIR